{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 Y"
    },
    "text": "巨済島古県バスターミナルから徒歩3分の距離に位置するY宿です。計25室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。周辺の案内では巨済島古県バスターミナルまで150mで徒歩3分、釜山行き旅客ターミナルまでは640mで車で3分の距離です。巨済市役所までは1.2kmで車で6分の距離で、巨済市役所までは19kmで車で30分の距離です。巨済市裁判所までは450mで車で2分の距離で、巨済島玉浦港までは6.5kmで車で14分の距離です。巨済島長承浦港までは7.1kmで自動車で18分の距離、巨済島捕虜収容所遺跡公園までは1.5kmで徒歩15分の距離です。最後に、巨済島のコヒョンCGVまでは820mで徒歩7分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Y宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Y宿は巨済島古県バスターミナルから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Y宿は何言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "Y宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Y宿の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "Y宿には計25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "Y宿の料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、Y宿の料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島古県バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済島古県バスターミナルまでは150mで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山行き旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山行き旅客ターミナルまでは640mで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済市役所までは1.2kmで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済市裁判所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済市裁判所までは450mで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済島玉浦港までは6.5kmで車で14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済島長承浦港までは7.1kmで自動車で18分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島捕虜収容所遺跡公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済島捕虜収容所遺跡公園までは1.5kmで徒歩15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島のコヒョンCGVまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済島のコヒョンCGVまでは820mで徒歩7分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 449
    }
}